[ONCE] TWICE 討論區(176)空白期繼續賣腎 日本場繼續大發 & 12.4MAMA 五大訴求 缺一不可

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第8張迷你專輯《Feel Special》
發行日期：2019年9月23日
主打: Feel Special

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
190923

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

請善用不推文回覆

lm

LM

留名 潛陣先 聽日睇完認哥中字先上水 唔駛掛住我

子瑜怕醜,momo救場

桃呢下超型

估唔到上個po都推咗成個月

momo上唔到個高音，定笑到gap gap聲

大家聽咗JYP新歌味

Lm

睇完認哥直播
主要都係JYP多啦
不過整體幾好笑

希望下年會全員再上

多賢好搞笑 雖然可能係綜藝效果 但係有d凶狠 好想知d韓評點評論佢

韓場見

走堂

屌你老母jyp有冇諗過人點請假
同一星期東蛋韓場係咪玩嘢

留名

lm韓場見

lm韓場

韓場見.
係咪會 cb 多次先呢之前？

最後再加最後

끝날 때까지 끝난 게 아니다
永續twicelights

屌你老母可以慳返筆，永續留守香港

新post 留名

MMA 一個獎都冇

今年音源差咗 出年再努力

Youtube首頁推薦左JYP首新歌
我禁左入去睇
然後......

打機械人打到心都淡

好奇怪，竟然無人講jyp首新歌

請長啲假囉

你講呢句真係易，請嗰個又唔係你

有時就係你無心插柳既一句說話就可以帶到比人足夠既鼓勵呀

1516緊
怕佢喺67月又開過新con

其實係JYP話杯葛melon
今年成績唔算好爆
但點會連入圍都冇

呢層你放心，點會冇

Top 10都冇

唔稀罕melon啲垃圾獎
成績係點有目共睹
當今top1女團已經唔使用獎喺證明自己

次次出歌都會有機械人出黎頂走你
唔係仲要去幫佢做show呀

最驚係咁樣
屌 邊去到咁多場

全部死圖

咁再試下

lm

都係死圖

再唔得就今晚先試

lm

desktop就得 但手機睇就死圖

我睇到喎

岩岩睇出番哂d圖啦

已睇哂成集中字 戴耳機估字果part係最好笑 金多賢 成集整體黎講冇預期中咁好笑 TWICE份量都幾少 但如果鍾意JYP就會覺得好睇

應該冇咁快開新 我估要8 9月先有4巡

Bibimbap果下 第一次見佢咁惡 估唔到會係用呢個方向做效果而唔係搞笑 忽然諗起好似係優私生揀男友理想型果段 d成員話覺得佢會對男朋友惡 賢賢鏡頭下有時應該有較惡嘅一面

btw 認哥收視大約6.9% 係今年第3

佢最後叫然後彈起身個吓笑死 佢無言個畫面又係笑死 喱個髮色佢好可愛 repeat睇好多次

睇返1巡encore同2巡 係爭成11個月
2巡冇encore 但一直日巡
而今次最後係韓國encore
所以應該準備cb 抖下 89月咁上下先再開
唔係太密

咁唔知有冇fanmmeet

即係你估係encore完 cb?

無言跟住做手勢話pass 嬲到野都唔講

係 應該3月中至尾或4月cb 亦估計會正規2
所以再推斷repackage 6 7月咁上下
佢哋都要啲時間休息下
今年真係好唔掂
今日彩又缺席con

日單亦好可能2 3月出 配合返東蛋有碟賣嘅傳統

俞大神 咁如果真係8,9月4巡 跟以往經驗 大概幾時會公佈

城個BB咁 可愛度x100 好想攬實呵返佢

官方公布一向遲
倒不如等下d場地booking有冇料爆仲好
係今次咁特別早成4個月公布encore

上面都係我估啫 係按照返過往JYP做法推斷
只係主要我覺得冇乜可能5月就新一巡 隔得太快
邊有咁多人睇

以往官方公佈係早幾多 一兩個月?
1,2巡果陣有冇場地料爆 我未飯唔知

太耐我都記得

最初係大概早2個月咁上下
家下越嚟越遲
Fm都唔知有冇一個月
係上年好早知會1020高麗大搞fm 但官方一直唔講

我呢個真心唔知 始終89月係我估 可能會更早 可能更遲
家下只知道巡到3月頭
但日本會幾時再巡過又唔知 話唔定東蛋個日再宣布
上年bdz 就係公布蛋巡
家下3巡日本場又公布東蛋

我只會建議你5月唔好請
開4巡機會好低
男團都唔會咁樣巡

淆咗

mo唱三歲既part

留個名先

佢真係好正

召喚心靈飯ching

帶仙氣我瑜lm

巧仙

冇追好耐喇 以前儲咗好多子瑜嘅小卡 想放返出嚟比會珍惜佢地嘅人 但係咁耐冇follow up 唔知宜家咩價 同埋喺邊度放好啲 求指教

今次&TWICE hitouch 周邊

竟然冇lovely

上面果張幾正同有新鮮感 衣著風格同顏色都同平時各自見開嘅幾唔同

佢哋成熟打扮都冇問題

掛住T寶既我番黎啦
想去韓場

個名同你講嘅 事實不相符

我個名唔重要 重要既係我愛T寶
利申睇緊韓國機票 用行動證明我既愛

芯

芯王 上個名係養另一個

室友

想問下3月world tour finale想去睇有乜途經買飛家？

等官方公布 到時應該會在interpark 買

唔該曬

扯la

笑死

cr:Nasoong_Hing

想搣佢面珠燈

係勁垃圾 個sever 成日down機 好撚廢

金多賢=可愛

大怒同極大怒係有聲 BIBIMBAP!!!!!!! 短期內都忘記唔到

FM 買飛本身S2 第一排點知比唔到錢 最後得番山頂

mac機直頭俾錢畫面都去唔到 邊度有Windows電腦借

賣飛個日去網吧買啦

但係我覺得mac機勁啲
利申每一次都要用mac先買倒

你mac機買到yes24 FM??

我用mac機買啊
因為windows我連揀位嗰part都入唔倒

因為yes24申請會員 我mac機錢都比唔到唔比入 Windows機一入去就買到

好可愛

呢個interpark都試過

好正～～～

睇認哥呢個位笑到我肚痛...

me too

彩

哩個頭...咪幾好囉

有返16同出道嘅冷艷感 不過再長仲靚女

成隻認哥淨係睇呢part 都夠

豆長短都好好睇

三歲着校服好靚

MAMA開波啦

咁啱今日有d事早收工 有得睇live
btw今年MAMA係咪得一站

喺
得名古屋巨蛋

有冇人知 日本有咩電視台直播

Best Female Group

定帶頭講感言咁少有 充滿尷尬味

定連打個照呼都有少尷尬

自轉
佢哋嗰個都唔鐘意揸mic講嘢

今年係咪得呢個獎

最佳男女團 以前唔係差唔多最尾頒架咩

日本上網睇唔睇到viutv

所以小隊既作用真係好緊要

mnet話嚟就嚟 唔使任何理由

係我skip左定係viutv未播

你Skip咗啦
開波15分鐘就頒咗

佢做乜事

正常發揮

表演左未

表演冇咁快

未 頭先又攞咗個 QOO10 favourite artist

應該尾2之後 bts

今日見唔到你好唔失望

人地都未offical話復工，冇期望就冇失望

點解冇隊長

啱呀之前個d係bonus黎

乜事

去廁所啫 冷靜啲

出返？

冇啊

小隊去咗邊

佢行紅地毯時個樣已經怪怪地

屌 希望冇諗多啦 姜丹兄...

俞定延今日做乜

Female dance performance 小隊係咪冇出黎

有冇表演？ 做緊嘢睇唔到

到頭先個個豬肉獎都係

牙效呢？

下

咩事

三歲今日好靚

SANA 都係

佢地終於唔駁髮

定笑得咁開心 應該冇事既

個個都靚

睇到條褲就知邊個會出場

廁所時間

想問你地係邊睇 係咪VIU TV慢左😂

Thankssss

Daddy

係咪得我覺得個表演幾好睇

JYP真係走得太前

係ptt見到話佢有晒一切做偶像既條件 除左個樣

超欣賞佢自我管理做得咁好

我jyp顏飯

哇 真係各花入各眼

其實佢把聲幾好聽 唱歌好勁

我唔係咁欣賞佢 佢算點 同其他團合作都唔同自己旗下班女合作 有3mix都唔用

一齊就會分走Twice 9個自己既時間
你想?

날 떠나지마 副歌係好好聽

唔會

自己公司有得係nation個陣做 呢d頒獎禮比我都同其他公司個d合作

同埋佢d小黃歌要twice同佢跳 不了

應該整返個JYP Nation啦

之前JYP Nation有香港場

表演了

JYP d stage presence真係唔係講笑
同埋47歲連續咁多首又唱又跳 開全咪都冇咩氣喘 係FEVER果陣d高音唔係好上到 已經好勁

要睇chinaman蝗小嘎嘎，不了

咁就完左 唔夠喉

得兩首

佢作為老闆 應該比多d機會自己藝人 等多d觀眾欣賞自己藝人實力 JYP城日私利行先

啊 好短啊

南個段英文 好撚正

聽到我尖叫

"ONCE with us together, Everything's alright Forever"

認同

呀瑜冇畫到粒星

上年好好睇

佢唔識畫

我諗緊係特登唔畫定臨時唔畫
佢嗰一秒個樣好似有啲想笑咁

9up?

下 2014年 我有去睇架喎

2014年真係有

支持BTS演唱會
但可唔可以比TWICE唱多兩首

sor 估唔到喺香港都開到

啱
mma bts表演都好精彩

唔支持 聽到佢地MMA個表演時間都覺得好on9 係講緊個風氣 唔係佢地d表演 太over

啱呀 feel到年尾d show又係咁

有訪問片段
好羨慕個小朋友

佢學喱隻舞已經錯田

Bts

其實係因為冇咩星去咗mma
所以佢地咁多時間表演

TWICE都係星呀
比多一兩首歌都好丫

斷左連勝

mma唔係冇twice咩

雖然bts係好勁 但覺得真係唔洗咁長時間

可能上年比人屌得太勁

37分鐘 多到極唔合理

TXT 都可以表演16分鐘
Mamamoo得7分鐘

今年一啲都唔好睇

乜獎

真係黑人問號
btw mama mamamoo都幾正

Except Mamamoo + JYP

TWICE都係得八分幾咋
係咪男團大晒唔洗睇人氣

Mamamoo + JYP > others

係幾正

我都覺
意料之外地好睇

上年好睇好多

幾年前仲好睇

佢咁多年都冇CB過
表演一年都要俾人鬧私利行先

點解又幫定扎辮

邊個

唔理
只要個 show 好睇就得

點成日法

你係咪認錯jyp做梁鉉錫

諗起之前JYP 出who’s your mama 搶左Miss A一位

最arguable係呢個 仲有冇其他例子

幾年先cb一次 放過PDnim啦

唔算啦 上認哥都叫埋我賢同我璉 算係咁啦

唔知佢會唔會係機場咁樣呢 好似好好睇咁 想睇

雖然食到應哂,但三歲都係好charm

我就係唔覺佢咁自私 先問佢攞證據

你哋飲咗jyp 迷湯俾佢迷住咗

邊個要迷大猩猩

Song of the Year

定延做乜全程mama都咁high?

好qq

彩呢個頭真係越睇越得意

算叻叻啦有四個獎拎

一隊掃晒啲大獎

大山婆做咩中段mama 頒獎唔係到既？

尊重下得唔得？

無人叫大山婆

醉咗

佢唔舒服去咗休息
Btw 佢叫朴志效 可以認識一吓佢

同定攬既時候真係成個b咁

mina 腳痛無出席?

mina仲休養緊,都預左佢唔會出席MAMA

牙定真係越嚟越好笑

Show Blocked User - 真名

揸住個獎轉圈真係

可愛擔當

重温尋日

重温上年 The Greatest Show

上年好正

唯一keep到既得Mina既英文

所以琴日都擔心影響到小隊心情 佢有兩次攞獎都好似行開左

其實今年會唔會有special album?
feel special 9月23號發行, 今年又得2次cb
有冇可能月尾/1月頭cb多次

綁住對波做乜 想引人犯罪

想打實佢

𠝹波

想飯社長

本來想問下你哋知唔知jyp去邊 點知引哂你哋班痴線佬出嚟

社長太秀色可餐 頂唔緊
佢同TWICE一齊翻擊國？

韓國

成班痴線佬

見人話JYP行先,仲叫啲記者話twice喺後邊,多多影相

我都有諗過 1月係冇行程
對TWICE嚟講係極少有

冇行程 咁金唱片點

金唱片都係2日 而且應該只去到唱片部門
今年音源唔理想 應該冇乜機
g榜應該都冇份去
所以佢哋冇嘢do
當然唔排除放假嘅

比佢地休兩個星期至一個月好啲年底死亡賽程好癲

我都有諗過係咪新年假
不過special album唔洗打1個月歌
cb stage=gb stage

好靚

人又型，又有結實既胸膛

而家拍mv通常早一個月個半月有消息出，我諗一月cb都勉強

如果comeback 你地會想佢地行咩風格
抒情 可愛 定GC
純粹好奇

好想摸佢個胸肌

元氣
近排gc得多
明明仲係二十歲 就要gc 不了
希望係睇完聽完會令人開心 有動力 正能量嘅類型

我唔介意佢地再黎多次可愛路線，但佢地應該唔肯再做
行返青春活力都好

special album可以跳脫d

想要多d wil/dtna 類型
聽完心情好好 睇舞台又正

唔駛返到cu tt kk呢d

YoY fancy fs 成熟咗 唔係唔好 但往後仲有好多機會

聽到都打冷震

想佢地試下R&B
好似今年MAMA開場咁
不過9個人跳R&B會唔會好怪

有邊類型佢哋未試過就試吓

R&B都唔錯
不過跳舞係好難遷就

再多啲曲分都好

我都想 呢家韓國大多數都係呢隻
但都係solo 所以我想聽下佢地唱
好似宣美 full moon咁 佢地唱一定好正
不過應該好少舞 諗起都正

可能要等佢地幾年後冇咁紅先可以試多d野
而家都係保守地慢慢轉風格
想睇下分隊,唔想首首歌每人得十幾至幾十秒唱
而家唔玩分隊住都可以每張專出一兩首 兩三個成員合唱既歌
淨係睇con既special stage翻唱唔夠喉

b-side點分隊都得，主打始終想佢地齊上齊落

分隊就不了 但兩三個唱一首呢個都係幾好
亦都希望真係有牙豆自作曲喺韓專出
慢慢磨練下

係 9個人好多類型音樂都受限制 要玩分隊先得

而家佢地d歌舞節奏咁快,其實得3mix係夠穩夠大聲唱
其他成員都比較細聲
想聽下佢地真正既歌聲

我諗佢地好多倉底貨,或者已經試過兩三個唱一首
可能只係未放出黎
牙豆應該有好多靈感,不過肯定比公司ban左唔少
好想透過音樂了解佢內心世界係點

仲要佢地呢家啲舞越黎越難
9個人一齊跳 唔齊又唔好睇
所以佢地跳舞同時又要兼顧唱歌真係好難

豆日專果首本身係韓文先，後來譯做日文出
應該都好快見到正式韓文歌面世

1:30
俾啲好野你地睇
社長跳舞好正

我知啊 雖然我唔係特別鍾意how you doin
但放入韓專感覺意義好d

其實d舞唔洗咁難,動作咁多
好易受傷

咪多得啲黑粉講佢地啲舞好容易
搞到佢地又想轉型試下
其實dtna開始都好難跳

要佢地連跳新呢堆主打堅辛苦...

咁講講下覺得佢地身體會消耗好快
又辛苦 佢地成日傷又病
但次次表演個陣個狀態都好好

豆應該keep住會有出產
反而一路定話想寫歌唔知幾時有

JYPE嘅女團 字典係冇唔齊呢個term 好似係

上到台就咩情緒都hold住,好專業架
係唱wishing成日忍唔住姐

我都想除左喺concert 喺音放/電台聽到佢哋唱d冇乜舞步/純唱嘅歌 好似果次電台嘅Jaljayo goodnight同say yes stage 果d先show到佢地嘅音色

btw唱跳嚟講我覺得三歲比起定效係差d 把聲同錄音版分別大d 唔係好識講 瑜都係keep住進步

牙定9up下唔好咁認真

好似未聽過三歲走音,定效都有
唔記得MO/瑜講過,佢地出道前未學過邊唱邊跳?,所以對佢地黎講好吃力

佢真係越來越似桃...瘋狂走數

定做演員 室友line小分隊啦

定唔想做演員,似想做model多

點講呢 印象中近呢幾個月嘅live唱跳stage 三歲有唔少高音位 live嘅時候 音質係同錄音版明顯唔同 把聲有d拆? 唔係好識形容 尋日mama stage都有 fancy副歌最明顯 而定效係好少會咁
利申 理性討論

聽講之前佢哋拒絕咗一d演唱邀約
定個樣係南韓演藝界屬稀有嘅 話唔定有機會突圍

錄音同唱live唔同係歌手正常情況 冇幾多個送禮勤㗎

我早排睇過張cap圖直頭話係定自己唔要個機會
佢自己都講過一兩次唔想做演員

如果拍戲唔覺意紅到對twice個名都益處 佢哋太執著個團 完咗約都唔知佢哋點算

演員3歲仲合適la

演員有幾個都合適 定 三歲 Mina 子瑜
子瑜做演員應該會幾紅

子瑜賣化裝品發過豬頭

拍廣告紅咗自然多人搵

我諗公司同佢地一齊plan好晒條path
同埋JYP真係好想經營好一個團體,唔想一兩個彈出特別紅
佢地應該都同意要齊上齊落

子瑜d演技

我覺得MiChaengTsz唔會留喺娛樂圈
娜會唱歌拍劇,定效有可能繼續唱歌/唔留娛樂圈
Mo跳舞Sa 唔知？賢綜藝？

咁難得喺韓國入面竟然砌到一隊全員都有一定fanbase
唔會貿然單獨活動
就算真單獨都會好似影雜誌咁個個有份

錄音可以係咁試唱，同埋後期會Tune聲，執番靚仔佢先出街
所以CD勤係真勁

覺得彩會第一個出黎單飛
Mina做芭蕾舞老師
Sa應該會全面退出，做個日本人妻

靚靚豆腐

幫手投票啦

呢獲真係投唔落 豬那app

抖陰

Warm-hearted Mina in MAMA 2018

一手就拎左比豆先，之後再揾比mo分清先後

Mina comes from 仙后座

唔想咁快分開發展，九人連線先係最大力量，希望繼續攞獎，破哂前人紀錄，銷量突破1000萬！

唔明

佢地咁齊心 可能會好似神話咁呢

1000萬。。。
其實真係好睇下年點
日專賣得比預期少 都唔知日飯已渣乾定啲咩

渣乾咗應該 5場巨蛋Con 三隻日專 TWICELIGHTS日本場X N再加上韓專 其他地方Con又盛又咁多周邊要買 緊係渣乾啦

出咁多專 出完又平平淡淡咁過 冇回響 情願出一隻會大爆既等多人買仲好

咁易大爆咩你唔出都唔知反應係點

而家過七百萬未?無乜印象

佢出得太散 每隻專資源分配唔夠多 全部爭啲嘢咁 用第二隻專嘅錢嚟做好第一隻嘅宣傳咪大發囉

過咗
用g+o就70x萬
但日本唔知出貨量
但應該有730-750或更多
淨係wmu 都爭好多 新聞出54萬 o榜38萬
所以估計HH BT應該相當接近有50萬
B榜係四十幾萬
O榜 B榜係各有各斬銷量

同埋上年JYP開talk 話佢哋賣嘅碟 同當時g+o 數字
我記得係爭好遠下

起碼整一兩首單人歌試水溫先啦

d痣一睇就明

同意 我係彩音飯

JYP捆綁式經營
我諗除非佢地開始得閒返
如果唔係都幾難有d咩單飛

冇Once想佢地單飛既，我都希望佢地可以一齊行落去，行到十年，甚至二十年
不過感覺上彩開始紋身，係有D野

一千零一首

我真心唔想佢地單飛
而家mina少join活動都戚住戚住咁

9個一齊單飛 年尾團cb

Damn it!

我係佢既顏飯

我都係 睇sixteen個陣第一眼覺得點解會有啲咁靚嘅人
不過佢個樣唔係太襟睇

反而我第一眼get唔到 覺得佢係越睇越靚

每人單飛做Melody Project算啦

每個演出都一百分,但個旁白講啲野好肉麻

又提都市傳說

我因為佢地 買左
但好似隻隻都一樣咁

乜嘢係唔襟睇

幾好呀，而且上到舞台都好charm

兔仔牙果汁笑係我弱點

最吸引就係佢對兔牙 加哂分

日式feel嘅韓國少女

好高汁

呢日既豆腐有少少病態美

好奇一問
其實點解大部分K-pop artist凈係係首爾開concert?
韓國話晒成5000萬人 點解唔係其他城市開

因為首都圈已經全國佔近一半人口
而第二大城市 釜山都市圈 只係得四百幾五百萬人
仲有場地問題
所以好少去以外城市開con
人少 場地細
韓國本身亦細 釜山去首爾 坐巴士都係四五個鐘 坐ktx 快一倍 坐飛機更加只係1個鐘

原來係咁
多謝你解答

cute

又素

狂魔又嚟攪娜璉！

成個小朋友咁

咁佢真係小朋友

室友米彩喺中間

紗瑜黨一定睇右邊

團黨點睇都得 冇煩惱
彩彩

呢個名番娛樂台先用

點解咁灰
佢地應該算好好啦,對ONCE好親切,真係朋友咁

留返喺愚樂台唔洗入嚟

仲愚咩樂台 應該要塞翻去佢老母個肚

可能佢鐘意條女比人溝左姐，未必關twice事

屌
我純綷 post 吓

唔緊要 要move on喎

正到

個森林好大既be strong

戀人視角

覺得三歲係幾靚 但佢有個特點 係有時化啱妝 打扮啱 真係超屈機 就好似樓上MAMA呢個look咁

我幫佢影的

竟然有人諗法同我一模一樣

係咪我 呢個look都係佢屈機嘅例子

Cute 又得 型又得

覺得twice要換下化妝師

成個三本部都要換人啦

講得啱 d服裝大部分時間都差

V

sana

素顏都得

素顏比我想像中正太多

哇 生日快樂
真係好羨！！慕！！

今日維園見

呀衰狗會員生日都唔入嚟講句野嘅

小隊喊哂

好似跌親,今日機場太多人

好耐冇見佢入嚟
btw今日大家係唔係都出晒維園

我都覺
佢有時啲髮型搞到佢好撚靚
當然本身靚

本身有個底 簡單嘅妝出嚟效果同佢哋個樣越接近就已經靚 依家嘅妝又藍又紅太濃唔靚

好似

JYPE出咗公告

都confirm左，係個豆腐站比張櫈搞到仆親，連帶整親小隊

多謝

感覺唔只得80萬

你多乜嘢謝 唔通你就係嗰隻搶咗我哋恩寵嘅衰狗

我感覺似100萬以上

同隻衰狗同一日生日，我都唔想咖大佬

可能你上一世就係隻衰狗

如果係咁 比較想做彩彩隻狗

naver d 相真係好高質,但有無方法容易D DOWNLOAD嫁?
逐張禁手都軟

彩彩唔好狗 佢好老虎仔

彩家有養狗，對上個假佢話自己拖狗出街

其實佢好企鵝仔

佢有2隻狗
一隻叫Logan
另一隻我唔記得左叫咩
有冇人記得？

係喎琴日係Michaeng Day
補番張圖賀賀佢先

呢個系列好正 其他mb 有d都有 可惜唔係咁update
小隊唱greedy正到

好大中途入

豆同瑜有join一個99line既女idol group唔知瑜講唔講野

好似唔太得
佢要撳張相先出原圖

今日小隊跌親個一刻
見到佢喊真係好唔開心
佢一直都好努力好有能量
可唔可以對佢好啲啊

Ching整得好靚喎

唔係我整咖
係Twitter都見到
好似話係用左幾千張Michaeng相拼埋一齊

睇圖都聽到錫嗰啖好大聲

喺TWICE自己個char room 都唔講嘢
對住唔熟嘅應該都係已讀不回

錫完豆仲要 啊 左聲

小隊

桃

有舊患再撞傷
仲要膝頭痛真係好慘

希望冇事 今年咁多野發生 佢自己都有 做leader已經唔知背負左幾多壓力 安撫成員又出左幾多力 其實小隊真係好勁

無事,而家擔心佢心理多啲,名古屋場第二場已經講佢有喊

唔好睇呢條仆街好嘛content farm但係又要比佢賺view數錢

南返咗韓國

唔知點解我覺得係拍mv

留名觀察 俞預言家

希望係1月cb

唔好 想佢哋休息吓

1月唔cb就要等到三月尾四月
好想係正專2後續咁出歌

唔想佢哋cb太密 做到殘晒

2019韓國cb兩次唔算密喇

如果1月cb 咁第二次係幾時

以前就平均3-4個月左右cb一次，而家真係唔敢估

如果1月cb再隔4個月 6月cb有半年空白期 JYP 唔會放過佢哋 肯定會有第三次

但其實1/2月comeback 都合理
Twicelights finale 到加歌

咁咪同今年冇分別

唔知會唔會襯空檔編返mina入feel special舞台到
好想睇九人"舞台"

Heart Shaker 差6萬就到3億

其實彩剷光左，呢個係假髮黎

둡챙開V

Undercut會唔會太型？

韓版 how u doin

想問下有冇人已經收到會員禮？

知佢想型 但都要夾到d歌先得㗎

想知係咪?好簡單

我發覺陽明巴你係唔追po成日po重覆野

尾機

好耐冇睇紗嘅v啦 近到好似facetime緊咁 靚到甜到隔住個mon都有d心跳加速 好羨慕可以近距離面對面見到佢嘅人

Heart shaker 佢哋套白t牛記衫

正到癲

“Grow up your hair again chaeyoung, I love you”
Jeongyeon : They ask you to grow up your hair.
Chaeyoung : Why should I grow my hair if they love me anyway ?
Jeongyeon : They will love you if you grow up your hair again.
Chaeyoung : Ah ,, sorry

短期見唔到豆留長髮

就算佢想長都要留幾年 長彩呀

Twice >>>>>> Blackpink

心情唔好果陣睇紗d v真係一流

駁髮輕鬆啦
佢家下個頭最大問題唔係長度
係顏色
好似啲老mk咁

Mk彩 btw駁髮個頭會銀住好唔舒服 彩唔會忍到

有一期佢地好鐘意駁髮，但呢期應該無乜喇

豆

Vlive.tv

的而且確，就算點扮醜，咩造型都好，都係咁可愛，咁得人鐘意

比佢見到你咁講 下次會剷光頭

咁就真係太over，同埋邊有可能

佢有提過架,有機會發生架

有顏就係任性 佢個樣太甜美 我估剷光頭都唔會樣衰得去邊 但係就會同其他8個唔夾囉

我諗剷光頭，「應該」會同公司講掛

vlive.tv

剷完一定講,放心

又有mo仲有三歲

剷完先講

剷完番公司咩都唔洗講，直接鬧落去都似

南既hey everyone同呀豆句hey there講得好正

我接受唔到側邊果兩執唔同色

三歲好耐冇vlive過啦

唔講唔覺 可能佢哋城日開 掛住mina

NY: why are you not talking?
MM: i am on chic concept today
MM: you know i have a different concept everyday?
NY: no how will i know
MM: i decide on my concept every morning & go out
NY: you still dk your concept tmr?
MM: it's princess tmr
NY: princess? Wa

突然覺得Mo好中二病

佢不嬲都好中二

mo春期
依家諗翻16年嘅mo真係小朋友嚟

Namo d v好正 實有笑位 兩個pabo互相疾下鬥下嘴咁

上年今日既mina

仲以為係今日 好耐冇見佢笑得咁開顏

琴日bench個廣告ok架,仲有聲聽到

桃食條雪條都食得幾核突咬開哂個邊

我有時都會咁食 因為見個邊會溶就咬咗佢

Sorry!

但係咁入面啲嘢咪易流出嚟 lor

係囉

飯隨偶像

去廁所唔洗手？

食完咖喱洗都唔抹hi落人地個頭？

偶運當南b件衫係紙巾，一嘢揩咗落去

最後好似係發現左原來前面個個係南
所以淆底冇抹到落去

佢本身係咪想整蠱邊個

南無中,但另一次桃比定(又係定)咬完hi落紗到

桃玩得放咗好多記得以前唔出聲

比三歲教壞哂以前點敢頂撞定

見到南既畫面之後面露微笑既豆

豆睇咩睇到O哂咀

米彩

顏色

嚇撚死

喺邊度 有冇男裝

今晚重點食飯呀

菲律賓

每年最期待都係影聖誕特輯 最普通但又最靚

係咪running man?

係

豆唔止喺需要時唱埋南既part,連做電燈膽方面都暫代埋

一年了

上年聽好溫暖好窩心 點解今年聽完咁撚心痛

公仔好得意

今年又真係....

唉

第一次真係眼濕濕

係9個人

今日 JYP 生日

希望今日快d完

Leader Park Update lG

好cute

December~

點解我會諗起多賢

金毛?

Momo個樣堅驚
我諗Mina私底下有d公主脾氣

繼續帶領JYPE走花路

三歲比佢一喝就即刻企左起身

佢真係唔似最大個個
冇個種feel

今日咁啱睇完哩篇
平時係三歲 特殊情況先變返做個可靠既大家姐

仲鼓勵豆去唱

三歲喺特殊情況真係比到好大支持比團隊

Namo最新個v好正好好笑 有英字啦 三歲有唔少表情包 d懷疑/唔信momo d樣好笑到 三歲d笑聲真係好正好有感染力

喺個v有人留言話想睇reality show 三歲話佢哋有keep promise叫佢俾d耐性等下 即喺拍左啦? 唔會只係美巡個documentary掛我估

佢地話youtube果個好正經,唔似係大家想睇果個style另外拍啦

飯上佢哋越耐 越發覺自己真喺好鐘意林娜璉
健談 調皮 好鐘意笑嘅性格真喺好正

即係點 會再拍過

Namo呢個組合勁好睇

佢性格真係同一般女idol唔同

應該真人秀同documentary都有拍 或者起碼有schedule準備拍

Documentary果個我都好期待 想睇佢哋認真準備con/做音樂嘅一面 超難得有呢d機會

由準備開始去到美巡

有人買elsa poster 變左jyp

JYP

兔腩人

生日上 Music Bank'

無喇喇收到dhl sms話有件由yes24黎
先記得今年都有join fan club

一開youtube見到o左咀 其實係預錄左定點

熊仔衫

係咪拎左多鬚條褲黎著

點解唔唱晒成首

依單好好笑

「魔雪奇緣2」上映迄今風靡全球，商品更陸續在市面上出售。近日，有韓國網友在網上分享一段網購經歷，購買了ELSA海報卻收到韓國歌手兼JYP娛樂公司老闆朴軫永（JYP）的海報，事件引起一眾網友爆笑討論。

韓國的一位女網友因為「魔雪奇緣2」而陷入於女王ELSA的魅力當中，又從網上購買了ELSA的海報，怎料當她滿心歡喜去接收快遞，並與媽媽一起拆封，拆開包裝後，竟然是JYP的海報，還是多年前超驚爆的半裸造型，黑白海報裡的JYP半裸露出腋下，擺著性感POSE造型。

女網友隨即向朋友訴苦，表示貼上海報與她房中其他電影海報對比下的「強烈違和感」，朋友也立馬把事件發到討論區上。

女網友其後向網購店的客戶服務投訴，還對客服說「滿載期待地跑回家裡拆開快遞，然後現在覺得非常衝擊」，並追責問「到底發生了什麼事...是想給我留下對朴軫永先生的心靈創傷嗎？分明買的是ELSA的呀...」客服急忙道歉，表示與其它客戶的商品搞亂了，「會安排重新發貨並上門回收商品的，很抱歉給您留下陰影。」

該事件引發韓國網民的熱烈討論和轉載，網友紛紛留言，「笑到要流口水了」、「求這位網友的心理面積」、「最尷尬的是和媽媽一起拆封」。還有人好奇，「到底原本是誰訂購了這張JYP海報」、「居然還有人訂購JYP海報，魅力仍存在」。

Ah ah ah ah~

我到底睇咗d乜

Elsa喺度

100毛都抽埋一份

想嚇死人咩

今日架?

話說有冇今年入日本會員而又收到會員禮？
想知要等幾耐

我今年8月尾入日本會員，10月頭收到會員禮物

你係日本定海外？
係咪寄個陣會sd email？
thanksss

海外咋
乜都冇，冇email冇sms
無啦啦有日就寄左黎我屋企

oh 咁有趣 我寄日本 都成個月 仲係未有通知

好似係

個網話個半月-2個月後寄
如果都係收唔到可以跟依個做法追下

Thanksssss!!!! 咁都好d

全首嘅話 有人featuring rap

10月入會既冇幾耐之前話開始寄

香港有Sana生日應援
幾靚

我11月頭申請

到底原本是誰訂購了這張JYP海報

有人見到小隊同Mo係SM building出現 懷疑係年底同SM嘅藝人有dance collab stage 可能係Taemin?

終於收到會員禮
點都要上一上水賀賀佢

你用韓國地址？

我同我個friend都收到

一係rv一係taemin

Mohyo呢個組合 我買Taemin 期待

各地Once 喺Twitter發動訂購行動要年底破紀錄！

ONCEs! We dropped by two spots & back at #12.

Our voting team can't do it alone, we need help.

TUTORIAL:

#TWICE #ONCE #트와이스 #トワイス #FANCY

快啲down個app投票啦 唔係連本賞都冇

Synnara Sold Out
Source: misa

香港地址收到
DHL

依家d投票排名一年低過一年 once們歸家啦

呢個係唔係要裝抖音先投到票果個？

個個係金唱片 真係

呢個係SMA 唔係Golden disc

啱啱收到會員禮

想問問仲有冇其他要投？

香港

follow呢個

Thanks 要down 3個app

Idol Champ
個K-CHAMP OF YEAR唔係俾WAY V排TWICE頭啊嘛

仲可以經음반몰，apple music買

음반몰 tt一隻只係0.3KG
買10隻都係3000won運費
又或者夾埋sg買都得

首3kg運費3000won
明日最後一日優惠

諗諗下...要見到live既南可能要等兩三個月

3月韓場

咁二月都仲有日巡

我哋jyp將sana嘅招數活學活用

佢剪到好似講話jyp無處不在咁

年經 有冇新d嘅once未睇過

年經,估計果晚彩要跪玻璃

好似話會有2020版

幾時講 近年好少再提taxi啦

上次小隊係v 到講 跟住紗嗰陣都係隔離
邊日就唔記得lu

係咪話可能做cover stage

總之會正正式式做一次

紗己經自動filter咗扮睇唔到

佢今年早d好似話 已經放低左 唔係好介意人地講taxi lol

牙豆個頭想點

我懷疑佢冇梳頭

JYP末放笑得開心到 佢真喺好享受同鐘意舞台

2017 SIGNAL時期

無錯已經免疫咗

Signal頭返咗嚟

收到會員禮啦

夜媽媽收到？定你依家先影相po上黎？

今日收到

長髮彩 兩年後見

你肯定佢會留返長？

我都覺得佢唔會留長
除非公司迫佢，但free soul黎計應該都迫佢唔到

除非cb concept焗佢一定要長頭髮，咁佢會駁，留係留唔切架喇
好似桃今次cb要佢整走個蔭咁如果唔係佢會繼續公主頭

大家覺得到底阿豆有冇undercut到？
有
冇

好似假髮

今日要孤軍作戰既豆腐

想買豆腐套衫同佢情侶裝

好似一千左右成套

見到張貼紙覺得開胃啲

有冇once去打氣

自己睇

得佢一個又冇比賽參加都有飯 d飯咪好悶？

頭先開chat同once傾左陣,又去左塊玻璃到同once玩左陣
豆腐會盡量同once互動既
btw,諗起上次isac去到好夜,豆腐得閒少少去搵once玩發覺走左一半人(其實全場都走左一半左右,好似係)喺到扁咀個樣

真飯 見唔到另外8個都嚟支持 希望唔好芯第二團

發覺多賢好正

又真係估唔到你會咁講喎

上面果張 估唔到保守賢會咁著 但好正

巧打耳

官網搵唔到佢隻色

清純

回帶！好掛住佢地九個同台一齊發癲

相比之下呢個靚好多

CR: Flower Dance

返左十尻幾廿個鐘之後收工

Cls 拍咁耐

其實個頭好mk 係佢個樣救返個頭

4X100接力 60米短跑 射箭 藝術體操 淨係呢啲已經可以搞好耐

仲要著住咁高踭
見到覺得攰

好靚...

其實應該可以著平底/起碼矮踭? 應該係自尊心作崇

做mc坐既多，洗鬼著咁高跟咩

11點完 未投快啲投

回帶，桃仲喺到度位瑜就二話不說踩上定隻腳到

我嗰份聽日先到

I like interesting and fun hairstyles!!! Also the video at the end, it was my mom's birthday a while back and she was so pretty so I uploaded it because I wanted to brag
cr. twice_global

momo ig update

豆真係一個又善良又乖既孩子
成日都會講讚人既說話

佢媽媽好有氣質

豆媽似係佢家姐多啲,睇落好後生

喱d咪基因 媽媽唔靚點生到咁靚嘅女 你見到豆隻眼又大又圓就知媽媽一定靚 兩母女似日本人多d

強烈要求永續第一張相個髮型

第三張

個呀媽仲靚

呀媽後生唔知 但長髮彩冇得輸

Agger，比長彩仲得意

到底係邊個咁憎豆媽
個個讚豆媽既留言都負評

我讚彩都負 唔使理mon post黑粉

如果話桃係漫畫入面走出黎
南應該就係係中世紀既人黎到哩個年代

The 25 Greatest K-Pop Albums of the 2010s: Staff List

24. Twice, Fancy You (2019)

Twice could have cruised forever on the timeless appeal of their early singles. Instead, in 2019, they dropped Fancy You -- a stylistic quantum leap from anything they’d done before, with heavier, darker undercurrents brought by producers like Charli XCX, MNEK, and K-pop superproducer Black Eyed Pilseung. “Strawberry,” co-written by group member Chaeyoung, reconciles Ariana Grande-level attitude with the simplicity of Selena Gomez’ “Bad Liar.” “Girls Like Us” elevates the ensemble’s knack for melody to phone-waving anthem levels. And then there’s the titular single “Fancy”: catchy, effervescent, with a hook as airtight as you could ever hope for. It might sound different, but it’s still undeniably, irresistibly Twice. -- JOSHUA CALIXTO

竟然有一隻上到個staff list,仲要係fancy you

有冇人會員禮又未收到 sms又冇

我

唔好意思！請教各位！

我P牌咗好耐，7月初加入，唔知點先搣甩P牌呢？

謝謝！🙏🙏🙏

上線次數過90日

6月中後入既搣唔甩

你預跟一世啦

好慘
但係連仔咁做都無可厚非嘅 可能要場運動完咗先搣到

今日收到 一開個盒好大陣膠味

襟章盒入面舊膠

冇理由一早有準備都防唔到佢

最近有冇新嘅團圖

點防?
唔俾佢哋出街定唔俾個psycho出街?

可以派多幾個人保護佢

有manager呀! 喺街遇到都無辦法
如果出去睇戲都要成team保安, 我反而覺得對佢哋自己會做成困擾。

咪係
驚有人跟,結果搵多幾個跟住自己

你上日本official twitter 有9人團圖比較多 跟住其他都係8人居多

啱啱好一年 佢哋好似仲忙咗 仲多咗唔好嘅事

同意團綜 等開飯

Mo開v追數

JYP submitted a request for protective custody to police and security measures are being implemented in the local areas and in Cheongdam. Security measures are also being taken for all of TWICE's schedules. JYPE will be taking the maximum legal action for this stalker issue.

🙏🙏🙏

原來如此！

依家明白了🙏🙏🙏

2019年真係好考驗Once 同Twice！

終於肯做嘢

大家收到未

右邊果d係個個都有定係點

個個盒野都係一樣，係一面張會員證唔同

Gallup idol榜
5 牙
16 定
18 紗
20 南

團體第二 女團第一 總榜第六

牙係邊個

家姐

瑜大退步

你不如話南影響大

但係上綜藝先最吸引到新fans
不過JYPE策略一早已經係留住現有fans,而唔係積極發掘新fans

TWICE - FANCY (Hidden/Background & Lead Vocals + Ad-libs)

好正

Gallup 榜
勝利同momo並排20

好消極嘅策略 新團又多 男飯易轉會 舊fans都會流失

應該全部都有

何以見得?

估唔到定會高過哂j-line wo

mina圓潤咗

上年都高過啦

太唔了解牙定韓國人氣

點解咁講?

Fan cam係全世界嘛

原來喺底 尋日有諗過下面有冇野但唔知點解冇開到黎睇
二期果份都好冇印象開過 定唔知開過一次就完全遺忘左

對比番二期同三期本TWICEZINE 覺得今年果本個concept同d相靚同襯佢地好多 瑜單獨果幾張

MO 嗰樣超傻

超正

睇二期果本對比三期 淨係覺得小隊同彩個look靚 其他都覺得今年好好多
小隊今年都靚但上年長髮唔同味道 彩今年個look真係好與眾不同 自由度大到覺得三本部好刻意塑造佢我行我素嘅形象同性格

彩呀 彩值得更高

Cls又嚟 咁都要repackage

TWICE JAPAN 2nd ALBUM 『&TWICE -Repackage-』
2020.02.05 Release

#TWICE #andTWICE #FakeandTrue #SWING

又出一首新歌?

掠日本水掠得有d過份

所以咪差咯賣得

勿Quote

當日本仔水魚
就算次次cb高汁,cb咁密都未必谷到銷量啦
更何況日單日專MV擺明冇韓專咁比心機

Sana條裙好唔夾

HH BT我覺得唔錯 有關聯
但ft mv點講呢 係拍得幾好 但mv素材唔太得

幾時到Once出嚟抗議 綜藝 宣傳乜都冇 公司就走出嚟掠水 整衰twice個名聲

冇㗎
ONCE一向逆來順受 甘願做ATM

日單/專無論歌/MV都同韓專差一班
但係依然賣得好貴

一半半啦
但我鍾意日本d非主打

今次 3000 5000yen
2版本 未連稅

日本仔ATM都頂唔住啦 再係咁落去日本仔都冇mood

太密同掠水感太重啦 先唔講質素 俾人有掠水呢個感覺非常唔好

出得咁濫以後唔使再諗破乜嘢記錄啦

咪就係 冇諗後果嫁喎JYP

Twice第一

呆瑜好好笑

有咩後果，擺到明掠水架啦
到時Once咪又係乖乖上釣

唔知點解睇睇下啲相會focus落佢地個眼袋 好明顯

成日都係咁做架喎有咩問題

好得意

三歲左眼個位誇到好似腫左咁 之前有清講過話果個位唔係叫眼袋 但已經唔記得左係叫乜

卧蠶

俞絲真不愧係絲

卧蠶通常笑個陣會再明顯d
眼袋喺卧蠶下小小嘅位
利申冇卧蠶冇眼袋

Qn: what did you came here to film?

Sana: "no this is not filming, this is my daily life everyone. I always rest like this and comfortable at home hohohoho"

紗拿

其實9個都有高潛力嘅商業價值 慢慢捧佢哋搵更長遠嘅錢效益仲大

好想搣佢面珠燈

monograph
係咪代表cb近了

Monograph咁快
上年個fanmeeting呢?

記得每日投SMA
教學：

咪係
DVD去咗邊 唔想剩係睇fancam

cr: hana ig

V
3歲話唔spoil同期待咩野?

NY: ONCE something fun will be released tonight. Please anticipate it
NY: ONCE you guys have been sad that there's isn't any TWICE TV these days. We recorded a few things
CR:catgoh92

CB?團綜?

會唔會真係special album

想係舊既twice tv果類野

今日個v一定要睇
後面玩3字game笑死

同埋前面佢哋笑住屌私生

團綜之類啦係咪呀 翻炒嘅話 三本部

佢地真係太好人
私生都可以笑住嚟屌

咩都好啦 有嘢睇已好開心

點樣屌

NY: We’ll post something fun tonight. Lately there hasn’t been much TWICE TV so you’ve been sad right? We filmed some things for ONCE so please wait~
CY: If you say it like that they’ll anticipate a lot
NY: Don’t anticipate it~ We edited it ourselves~

成件事即刻由 團綜變成 member自拍日常生活小事v

都好呀好似之前彩剪啲一分鐘幾分鐘果啲都睇得好開心

係好呀 我繼續等下年嘅團綜

睇翻譯就話頭先有啲奇怪人打比豆
之後

*Talking about random people calling*
NY: Once I was in Japan, someone called me and say "Are you Nayeon noona?" Usually we don't pick up those call but that day I wanted to scold them
NY: So I said "Why are you calling? You know you will get block"

SN: I hope those ONCE who calls us randomly can listen to what we say just now
NY: How do they know actually? Even if you know (our number) please just keep and don't call since you'll get block
NY: One ONCE said, "I didn't do it but it felt like I got scolded"
NY: Sorry~
cr:catgoh92

之後
Fan commenting about ppl calling them
"Don't think of them as fans please"
N: We're thankful for them liking us. It's just a mistake and we're letting you know now. We dislike that method of liking us. Now that you know, you won't make that mistake again
cr:TwiceTLy
·
好有禮貌

桃同sana既夏威夷v睇黎真係一年一集我記得桃仲話過有集mo彩tv剪好但唔知放左喺邊

團綜佢地一直都話想拍,我諗係公司冇計劃要拍,所以佢地先keep住提
佢地d 行程都排到2021啦,可能未來3年都唔會有
等佢地人氣開始跌咪會拍下團綜谷返d人氣,
可能對公司黎講團綜係最浪費時間+小收益既項目

話就話排到2021,但應該唔係book死哂既

(TWICE were eating a snack called “Mitzu”)

JY: This is Mina and Tzuyu’s
NY: This is ridiculous
CY: It would be seriously funny if those two filmed a Mitzu commercial
NY: (To CF reps) Please contact us, we have a lot of time~

R廣告

R到就好 當年once幫手R到寶礦力廣告真係神蹟

NY: The reason that we turned on the Vlive today was to let ONCE know we finished the prerecording of MBC Gayo. I was worried you all might be waiting to sign up for the recording.
NY: Spoiler please?
SN: Rap
CY: And butterflies
NY: Please don't anticipate it a lot
原來只係講緊歌謠

講真如果喺Mina嘅情況繼續好轉嘅前提下 下年都冇類似TWICE TV3,5,6或優私生之類嘅團綜 我覺得三本部喺呢方面嘅決定都好短視同市儈

之前都有清講過 其實團綜對留飯/吸新飯都有作用而兩年內係完全冇類似嘅野 換句話說佢哋有兩年冇成班去過旅行玩 宜家叫你放番次大假 安排一次咁大把 順便拍個團綜姐 佢哋呢兩年幫公司搵幾多錢 咁嘅要求唔係好過份姐 唔應該係下下都將錢放喺首位去衡量嘅

團綜的確收入唔高
宣傳效果唔大，時間長少左時間開演唱會，冇電視台自己拍收入更低
係公司角度都係演唱會，出專，呢d先搵得到錢既

原來TWICE TV6 已經2年前既事

講過幾次 我Likey入坑 入坑冇耐之後就再冇新團綜睇

開演唱會全部得自己飯又點會宣傳到 反而電視台團綜先吸到路人

宣傳到最後都係為左收益
事實係路人並不是俾錢你賺嗰群
公司應該係有評估過依家仲吸到新飯嘅可能性同埋個百分比有幾多
但我同意樓上巴打咁講
團綜係會留到舊飯
但如果唔齊人嘅團綜 我又會睇得唔夠開心
唉

好掛住啲9個一齊互動既v/綜

好想再有次齊人嘅旅行團綜 tv5冇小隊真喺好可惜 越南 團火果次就冇賢 tv6係齊但較短 新加坡景點都較悶 我係咪太高要求

idol room 認哥呢d都好睇 但同旅行團綜同優私生係冇得比

投訴私生打電話比佢既豆，好慘但同時好cute

如果路人轉飯 多咗飯咪賺得越多錢 道理就係不進則退

道理係咁樣
但實際如果你唔係電視台拍嘅團綜
都未必會有路人去睇
更可況出道已經踏入第五年
你都冇可能期望到有大幅嘅新飯增長
作為公司想鞏固舊飯為主係無可厚非
可惜佢地呢part都做唔好

唔好講第五年 第三年開始佢哋已哋已經變咗巡演女團 少咗上綜
不過認同你講 公司連鞏固舊飯都做得唔好

舊飯要靠T寶自己開V鞏固

咩活動

Dahyun and Tzuyu's surprise visit to Kakao Friends Gangnam Flagship

睇到佢哋9up我已經好開心

要食自己 如果唔係有V喱個平台我哋可能冇好多機會見到佢哋

唔係有V,佢地都未必留到咁多fans

我有保留 舊時冇V啲團都留到飯

其實拍團綜時間並唔長囉! 之前嗰啲都係三至五日。 不過直接收益係細或負數。 係睇佢哋願唔願意花呢個promotional cost

旅行團綜成本係比較貴
但係我完全唔mind (其實好想) 佢哋拍啲遊戲團綜, 自己members玩遊戲比賽, 我覺得都會好好睇。

以前有多好多綜藝節目俾idol

而家年代都唔同啦好多團都定期用v同fans溝通
同埋佢地一出道已經咁做,已經係成個追星過程既一部份,真係cut一頭半個月唔開會好唔慣

TWICE 'Likey' is now trending in Korea after it was played on the episode of Amazing Saturday today
@JYPETWICE

Naver:
#3 TWICE Likey
#5 Likey
#6 TWICE Likey

Melon:
#1-3 Likey/TWICE Likey
#9 liky (mispelled)

犀利

即刻睇到綜藝嘅重要性

無話唔重要，不過今次都唔洗佢地上係人地播佢地啲歌

驚人的星期六好似播親咩歌都會帶上trending
大概係啲人即刻search 歌詞

基本上每一次都係咁

吹水v對我嚟講係極重要 睇到佢地貼地 真實嘅一面 互相嘅友誼 應該係了解佢哋嘅最好途徑

比起上節目,我更鐘意佢地9個圍內9up同玩
節目係得idol room, rm, 認哥好上
佢地上節目作狀d成日要扮可愛,又放唔開
得佢地9個玩正好多

Momo just went on TWICE chat and said the interesting content that Nayeon mentioned will be uploaded tomorrow 😌

#TWICE #트와이스

屌 又俾人呃

我都覺呢三個最正 但RM好難有機會
idol room我始終係覺得鄭亨敦堅好笑+主持得好 同埋同佢地熟所以放得開 idol room 好多環節都好有新意好破格但又好睇
認哥就主要有希澈同李秀根帶下 都叫比較放得開 同埋幾鍾意d環節

idol room真係好錫住佢地尤其送勁多週邊比佢地韓國TOP女團上綜狂R週邊
RM就幾個member好活躍好好笑,不過米彩瑜就好靜想比鏡頭佢地都難
旅行綜上多啲都無所謂

Idol Room Keep住有啲新Game 起碼有一定睇頭
Running Man 就要睇佢嘅同RM Member 的化學反應

巨人bb

兩年啦 呢幾日係咁聽

佢d表情係勁cute

我啱啱就係聽緊喱兩首

割柒果首

sick識

3

2

1